[多圖]90後童年玩具真係好好玩!! 以下咁多款邊樣你玩過?

依家仲有無兒童日報仲有咩兒童雜誌？

金庸群侠傳

正

LF2

4驅車勝利者 先係祖先

細個玩激鬥戰車 學個主角咁掟出去 點知掟爆左 比老母打到仆街

見到都心酸

啲coco同快樂龍已經dum哂

冇gameboy

Wonderswan屋企仲有部

華~光~耀~劍~鋒~~~

四驅、百事、暴龍機、古龍

正

仲有部color

諗返起以前wonderswan同GBA啲MON
暗撚到仆街
懷疑自己有近視都係佢地做成
睇到眼殘

百事超人我屋企仲有隻翻版碟係到

Sea monkey
想買來玩下

去魚蝦買豐年蝦，十幾蚊都有一袋

係

冇玩過神奇水馬嬲同暴走鞋

好懷念

好懷念仲記得我細個有部迷彩版Neo Geo pocket, wonder swan 都有部反而冇乜feel擺埋一邊.. 但係我細佬都玩到癲晒
你哋講講就上官網睇吓見到20年來佢哋真係頹到完全冇心做咁款 其實炒下冷飯出隻SNK all star fight / metal slug open world 大冒險 / 都大把人買啦.....

危險爺爺

有轆嘅鞋當時周街都見到啲小朋友玩得好開心，求老母買返對比我，點知我自己原來唔敢轆，之後拆咗個轆當普通鞋着

Neo Geo pocket 我都有部 仲運作正常

全部玩過晒

個時電視播咩卡通就興邊樣
d 傳播力高撚到

暴走鞋

以前睇co-co覺得好撚正

但屋企窮無買

以前要默書100分先會買本coco我睇

我已經好滿足

都多謝媽子由細到大都無縱過我

細個要買2手COCO
唉

雙鑽

依家諗返激鬥戰車都幾好玩
可以用唔同武器同碌

無個性戰隊呢

洛克人exe 電腦獸

魔力寶貝呢++++++++++++++

搖搖到而家都唔識玩

百虎虎元太

正皮俾童話
好多回憶

Foxy down集卡通變咸片

Coco睇拳皇漫畫

上電腦堂玩猛鬼大廈、夢遊先生
Flash RAP

腰帶同暴龍機真係細個每個人嘅夢想

Gameboy 覺得最好玩係呢隻

全部玩過

30歲啦

以前玩過呢隻
不過喺電腦玩
果時真係玩極唔厭
爆完又爆都要玩

叫咩

95 全部都冇玩過

阿拉丁

居然冇波珠戰士

學動畫喺個鑊上面放爆旋陀螺
開埋個爐,high到仆街

個po有陣細個玩具鋪味
以前冇錢買就成日去睇

洛克人EXE, 永世卡關

打拳王爽撚到

貪食蛇

彩虹

天馬行空 兒童日報

冇睇去返學，冇話題

以前係超任個到玩過
但去到魔氈個到就會hand機
後尾用GBA模擬器玩
打到一半就無玩落去

神奇水馬嬲😂

尻拍機 玩到手痛

topic係玩具做乜會有online game

次次玩完
對手痛幾日

以前玩過一個3粒波仔連住一條繩果個有冇人知叫咩，果陣正版成百蚊求左屋企人勁耐先買到

神奇水馬騮個時仲有個咁既鎖匙扣比你入幾隻帶出街
不過我到依家都唔知水馬騮到底係咩黎

根本就係80中至90頭童年玩具，唔通97年出世會玩四驅兄弟四驅車咩

細個屋企無錢買呢啲玩具
都好彩生性無chur老豆老母買玩具

仲有彈珠人

老啦老啦

新線上遊戲地帶呢

無個性戰隊

邊度仲有爆旋陀螺買？

game boy
仲有一隻車成架火車咁

果啲咩紅蘋果，白羚羊雜誌呢，我記得有一期送假PS2

見到你張貼圖
我諗起呢隻

變型火車俠？

童年

搖搖🪀潮過後，有短暫時間出左三舊波連住條繩既玩具，是什麼來的？

呢個？

DNA

係！有玩過嗎？

有 不過唔識玩 兩野就掉埋一邊

有聲

一分為二刀

激鬥戰車真係最鳩玩具

90後，但係全部都無機會玩，係咪悲哀？

個wonder swan color唔見咗

而家係咪無呢啲膠劍仔賣架啦？

想問下大家知唔知呢隻game邊度有得買？

細個見人買我都叫老母買左
第一次著唔識玩跌到仆街之後冇在著過

豐年蝦餵魚用金魚街幾蚊有袋

而家拎返部Wonderswan color出嚟
都唔明點解細個對住咁細個mon打機冇近視

我都想買返對暴走鞋玩下

有無download link ios/window

我之前搬屋一野清左15年份量既coco

屌你竟然無gameboy

感動留名

隻碟仲喺到 但係太舊開唔到

百事嗰個真係好好玩，經典

波珠?
彈珠呀麻

我95出生, 有玩哂咁濟喎

補習老師送左部暴龍機比我 搖撚左成個月先知係假野 隻數碼暴龍無進化 但我進化左

好好地做模型咪算數囉
動畫個玩法根本痴線
最接近既都係近年鬼佬個個robot battle

switch online FC 有得玩，不過係super mario bros USA

係
人生遺憾
你唔會再feel到個種感覺
不過你從來都feel唔到應該唔會有咩感概

天馬行空係買玩具送書

天堂online，果陣係Twins做代言
泡泡龍
石器時代
便利商店，仲記得開舖果陣用太多錢時會比隻馬騮話「嘩，你洗腳唔抹腳，小心d好喎~」細個唔知洗腳唔抹腳係咩意思

仲好記得個廣告係葛民輝配音
天~~馬~~行~~空~~

係你唔明窮人既童年係點樣過

peppsii mannnnnnnnnnnnn

石頭帽！

屌 我搵左我部wonderswan 成十幾年都重未搵得番

我諗應該全部人都試過掉架車出去

Moz 召喚王呢？

好撚好玩

可到任何地方大炮!

傳染傷風紙電話

碌碌下就突然識咗

古龍呀屌
點解唔出返個古龍M

有無人玩過？

啲game好好玩

果陣連埋FF一齊買

啲小遊戲先最正

全部認得晒=死老野

暴龍機
個時仲會拎出機同人對機

入黎了解下，寫緊隻同玩具有關的game
歡迎起底

巴打識野

依隻好撚好玩

呢個post攪到我搵返比卡超打排球玩
原來有個online對戰版
match到個輸幾球就走場之後都冇再match到人

依個揸住一粒波係咁chok 就會打圈咁轉

細個買過 呀嫲見到有金幣 諗住搖得郁啲金幣
點知倒瀉晒d神奇水馬樓卵
嬲到仆街
之後買豐年蝦代替

仲有萍水相逢依個網

神奇死馬騮仲見到有得賣

奇趣圈

洛克人 不過唔係好記得點玩

神奇水馬騮？

以前細個無錢買d 假既爆旋陀螺 同人玩（仲記得好似20$內有交易 ）之後有次我裝左個火花環 落公園同人地正版既朱雀鬥 一野撞到佢成隻散左

Yahoo首頁 > 亞洲最大型網上遊戲中心 > 限制級 > 我已年滿18歲

點解當年會覺得好好玩

有冇人記得胖胖豬十萬個為什麼系列廣東話絕左版冇seed又玩唔返

隱藏版黃耳叮噹

咩名 細個勁鍾意玩呢隻

poy poy

gameboy同他媽哥池呢

因為係比卡超

金庸online 搖搖 彈珠人 數碼暴龍 比卡超 超人迪加 小黑喵 百變小嬰 東方咸報版

里洞 ++++++++-2

小朋友齊打架

90後既大家 過成點

真心覺得幾好睇

買完砌好之後都未望多兩眼就衝出走廊黎個華麗轉身大大力扔出去

望住d 零件散晒係地下個個心情真係痛到一個點

反而想知有冇人扔爛左砌唔番再買過第二架？

黃耳叮噹好正

仲有1蚊冰條 大腳板😭

清 攬一攬

地平線 !!!

24但全部認得玩過哂
老了

再裝啲鋸齒環

窮人 = 無童年
完

搖搖

四驅郎!
對我嚟講四驅兄弟已經係後期

第一代暴龍機 好想要

玩得最多

仲有成堆係屋企

霸~王~翔~龍~擊！
型到癲

呢個寫實啲
起碼係用碌棍發嚟發去撥架車
四驅兄弟聲控兼唔明點解要跟住一齊跑

阿拉丁
超任版最正

將四驅車+爆旋陀螺結合諗住會hit
點知其實唔好玩
套動畫d人設又柒
係個3D對戰畫面細個睇覺得幾震撼

當年電腦堂恩物

AJ波！！
好難玩

fire ball應該係超速搖搖嘅再上一波搖搖潮

巴打有冇儲開天馬行空，想搵返套漫畫睇但唔記得咩名

剛剛想講
BTW
係 奇多圈

老餅先識

竟然無人講大富翁4 呢個game搞到唔少人同親戚朋友噪交

當年Coco抽獎 中獎開心過中六合彩

吓？？乜乜勝利者係用hocky 棍車主同車1齊跑。
當時啲文具鋪因佢賣乜龍頭鳳尾3萬5千轉摩打

買過一本就無買 唔好睇既

早知個陣keep返佢收皮前最後個本

Ape escape 有冇人玩過？超好玩！

屌，呢個post 既玩具我都玩過好慶幸自己唔係依家出世，淨係玩手機ipad

CoCo

10蚊 爆笑王

BB戰士

拉曬落右下
捉一隻近距離顏射

第三集先正

火影忍者187
開出黎變撚左咸片

pussy man

想當年古龍兩個人玩一個Ac，接近24小時online ，Ser排第四，日日格殺爆不死，之後賣咗個Ac8000蚊

暴龍機覺得3代要碌卡個隻最好玩
跟住第4代玩光感黎出招既都ok

我都仲有keep

仲有細個玩爆旋鉈羅
用老翻打爆左朋友隻正版白虎

中過PSV

中過PSV
PSP GO先啱

回憶 搵唔翻邊到仲有得玩

正版個d要過安全測試
老翻個d噴哂火

rockman 頭我有玩過 個設計太鳩好大舊

90後童年跟住個世界急速變化

黃巴士送嘅科學玩具
超人魷魚絲附包裝附送嘅超人襟章

養你呢隻小窮撚真係好

細個玩過，同人對戰贏左拎對個奇多圈

有呢部，不過個陣大個d,都係數碼暴龍好玩d

我有呢部藍色 仲keep到好新淨
最呃錢係D晶片

第一代都有 大舊到痴線

冇diablo..

竟然冇DNA

細個係橋到玩四驅車，衝啊旋風衝鋒
結果衝左落海

細個玩到一半都忍唔住打j 打完再繼續玩

就讓動力完全發放

Rich

以前玩 GAMEBOY 有2隻GAME玩到癲左
但唔知點解上網搵唔返呢2隻GAME

一個好似係叫忍風戰隊嘅【總之就係忍者做主題嘅GAME】
內容大約係好似魂鬥羅咁橫向打
過關前打大佬 會揸架機械人 之後會出個提示叫你跟住個表出技去打
上下AB 左左右BA 咁樣打 回合制
【Gameboy Advance】

另一隻係阿童木 都係橫向嘅 最記得有一關係係架火車上面打
成日死係果度 其他關無咩印象
【Gameboy Advance SP】

有無巴打記得呢2隻 好想玩返

有見過人玩 好似唔算太興

c009靈劍江湖

多啦A夢~大富翁~
Btw我部mac特登dl左黎玩

邊度有得玩返

哇 呢個
當年asiadog玩

邊到有

Ro呢 魔力寶貝呢

屌，你追到部4wd我讚你叻

呢個正呀，好玩

好耐之前dl落，不過都好似係google到搵番黎
搵咩mac 叮噹大富翁就有

叫咩名好想玩番

死亡校園
有1,2,3集

Thx
但係有冇唔係mario嗰隻？
即係想玩返exactly上面嗰隻

小息必玩

我都係細個唔知佢講乜 總之喺度殺人

我有佢個筆盒

當年98年，第一、二期coco有隨書送

以前細細個成日搭車嗰陣偷睇啲大哥哥玩PSP

我個陣無錢買晶片就zip一蚊銀入去chok晶片

90後啲玩具好多元化
動畫都係
唔似依家嗰啲得APPS

此路是我開

竹蜻蜓差價一買一賣
Chok到勁多錢

神奇水馬嬲真係經典
有無人知個原理

嫩穴

我細個小／中學睇TEENS／YES

反正二手，你唔同人講，都冇人知架啦
唔洗怕冇面

03定04買嗰啲百幾蚊個YOYO
完全，完全，唔識玩

我DOWNLOAD小新
又係咸片
都唔知邊個咁大整估

me2

依啲玩具好似仲早幾年玩完咁

果陣好多依d玩具 恐龍戰隊 百獸王果d

Sea monkey 有冇人成功？ 養極都無野

玩過晒...我老豆老母究竟有幾錫我

電光快車俠

我都係

00 後有IG FB Snapchat TIktok 大量手遊

睇四仔仲有真高清西

點會咁 窮到冇得玩？

諗起個作者都覺得佢慘，如果識玩 做咗有錢佬

上面張圖係古龍

天馬行空

依家D細路玩埋哂咩鬼口水刻突到死又污糟

邊有呀 古龍來

收返埋啦啊伯

LF2呢？

我好想睇番木棉樹啲故事
小學一年級開始訂
好鐘意睇妖怪總動員

gba 紅藍寶石

仲有數碼暴龍對戰

日輪刀都冇？？？

呢個POST D人全部差唔多三十或者已經過埋三十

係咪touchwood

當年中學就係為左玩古龍同中學女朋友分手

我唔明點解唔出返呢隻 呢隻咁好玩

我淨係記得好似係最後一期前後個陣完好似又係一班人打boss然後大團圓結局
女主角好似叫小円

細個睇左兩集就大結局，大個諗返起好想搵返出黎睇

好似係叫卡牌少年 個男主角有把劍尖係圓頭嘅劍
我都搵唔到 絕哂跡
屌我老母掉撚哂我啲快樂龍coco天緊行空
以前仲買過啲啲月刊少年漫畫唔記得本嘢咩名（日本慢畫不過正體中文嚟）,有足球騎士（後來動畫化咗）,同純情裸泳社

ps1經典

奇多圈都冇

DC嘅sonic

激鬥戰車應該算係最弱智個隻
兩架嘢係到吉下吉下唔知做乜鳩

party animal 玩法有d似 不過poypoy刺激d

係呢套喇
好滾動竟然有人識

btw 佢玩嗰隻card game無記錯係萬智牌magic, 亦即係魔法風夢會
可惜我都搵唔翻套漫畫
俾我知道個作者係邊個都好呀

想當年玩搖搖向前fing, 飛咗出窗，好彩出面係草地

正評比童話既

想知依家可以係邊到買到搖搖🪀

卡牌少年好似係中村哲也

デュエルファイター刃呢本

大佬 勁 就係呢套
thx thx!!!

小學唔知聽邊個講有code可以chock到靜香祼體

我信咗

一直都好想超人出次世代版本

ON9 係都PS1個隻啦

巴打好正

如果想揾返最舊版嗰d 黃埔奇趣 灣仔太原街都仲有
想進階少少去yoyo factory 睇

暴走鞋玩左成年都未識倒後

計漫畫/動畫 0係香港黎講就係既
但其實呢D FIREBALL根本就係超速搖搖原身角色用既搖搖 型N倍

彩虹冒險

你咁講爆船陀螺都係

高達磁鐵

陀螺咁細又係用隻鑊嚟打
車咁大又係用隻差唔多大嘅鑊
咁鬼逼都唔知有咩好玩
唔係好似動畫咁有滑板場咁大地方都唔知點玩
加上陀螺單點企會自動向中心走兩隻自然會撞
抵陀螺呢樣嘢由古代興到而家
車四個轆 大家向左走向右走
而且架車三尖八角吉吉下卡住

樓主有玩童話有taste

冰火佬同邪鬼屈機

唔係叫兒童快報咩？

有無人記得萍水相逢

所以嗰陣咪有啲死仔用刀片改裝陀螺個攻擊環, 係街玩到爆晒血上報紙

識啲野

console portable rom, 一代人認識emulator嘅開端

你是咪戇鳩 , 你估細個家境唔好有得揀？
低智傻鳩

你個名我記得係bb戰士， 以前睇漫畫我見過。

號斗丸！
神武兜頑駄無！
烈火武者頑駄無！
超將軍鬥我！
鐵機武者！

有冇人2000年左右 玩過寵物小精靈嘅board game?
個盒係印哂第一代全部精靈 以前睇個盒嚟背

好好玩

你岩

有冇人玩過 好想玩返

霸道武者魔殺驅
荒鬼頑太無

分身藥水顛倒筆，再用胖虎

分完中撚咗係咁扣錢個loop就仆街

牧場物語，冇記錯既話

認同

有無人玩過老夫子大富翁？

快樂龍同coco

仲有黃巴士

呢隻game叫咩名?
好想玩返

有無人細個成日吹到成個波都係口水?

死亡校園

屌你我都玩過
但係我本身完全唔記得佢
一睇到幅圖先記得

入太多貨就會咁
BTW唔知點解果時入一件都係咁講

以前細個成日食魷魚絲草鹹蛋超人襟章
之前dum佐n多，依家得翻2個

Wonderswan證實左係對眼有壞...
我隻眼都係因為咁有近視

早知買GBA

有冇記得有一本有連載本地漫畫有套叫實況足球講中學生踢波同林祥焜既果醬？
果本野好似爛左尾出左幾期就冇出 我仲同同學打去出版社問

pepsi men !!!!!!!

白羚羊有漫畫故仔好似Tintin 咁定真係Tintin黎？

細個玩唔知點解好驚...

有無人儲超人襟章
一包魷魚絲一個果隻

兒童週刊，元氣仔

有集講唔知發夢定點去咗第個世界，見到黑暗版自己同一班朋友，仲有bb識講野有超能力，要帶佢走，去到未來自己的婚禮，差啲見到老婆

仲有個叫asiadog

都估到一定有人講呢個

好正啊細個玩過一兩次，之後一路都想搵返呢樣叫咩，但搵極都搵唔到

搖搖仲有玩，依家係另一個世界

OMG 終於有人記得!!!
我同同年啲人講，冇人有印象
個嚿叫「AJ BALL」 美國野嚟
細個去球場同班鬼仔鬼妹一齊玩

好似叫AJ波

漫畫人設明明好型
卡通片啲主角一係毒L一係乸型

仲有一大咋

做嘢做到壓力大就會開來打幾鋪

想知00後同10後童年玩咩

以前買GBA送左個呢隻game嘅Mario版

依家啲細路冇哂童真

第二隻應該係Astro boy omega factor
仲有玩緊

經典之作

小學放lunch 成班一齊圍住課室部電腦玩猛鬼大廈
同埋夢遊人

細個好多港漫開信刀

早排深水埗有得買

他媽哥池

跳高個隻驚玩好耐都唔識玩
次次都彈一野就開始落地 其他bot彈到上太空

我個年代係鬥金絲貓

lm

隻馬騮好重支那口音

仲要課成萬幾蚊先有樂趣

東醫++++

小學放學係返屋企 上yahoo玩猛鬼大廈

激鬥戰車根本係自己玩自己 外人睇一定以為個低能仔係度無定向咁衝

呢個叫咩名？！細個玩過就唔記得

90後童年玩具, 真係香港有史以黎, 玩具界既癲峰!
當年係百花齊放, 當時係電視放映同出玩具咁岩個TIMING又係夾得勁好。

digimon rumble arena

細個好想玩手提機戰但無機

PS one 隻數碼暴龍格鬥game好玩到仆街
次次上fd屋企都玩幾個鐘

仲有童話 個陣半班都玩

買埋對打線，玩kof. 個analog 好爽。clicky

猛鬼大厦bgm係月光光心慌慌Michael Myers

當年 西九龍 有四驅車賽道 好好玩

覺得隻game 節奏好慢，台灣大宇大富翁好玩d

唔同既，依隻咁多道具 同小遊戲都好經典，分身買地好撚屈

90後真係算係最幸福 由winmx 用到foxy 由 icq玩到msn

仲有波波線上遊戲網呢

四洲都有隻係鹹蛋超人

樓上啲老餅好好笑

利申 24

以前讀小學成日都想爸媽買比我
因為佢地會送D 好撚吸引贈品
見到D 同學有, 就會想自己都有

我到而家仲有著對暴走鞋

邊有咁易爆
想當年都只係 掟到甩配件

我都玩過, 好撚大個賽道, 痴線,
我果陣架車快到飛出界, 唔知點搞好

奧米加獸最好玩. 近遠攻都掂

Lm

wsc隻one piece格鬥好正
果陣冇接觸過動漫
但隻game真係幾cum玩
unlock哂所有角色之後 有得用艾斯果吓真係爽到癲

利申 非op fans

用妖狐獸好易屈死大佬

一路等緊佢出中文版

兒童的科學

全部都玩過

見到對暴走鞋就諗起個恐怖經歷：
初中學時有個攪畫劇ge 阿sir 帶我同幾個同學去睇人綵排舞台劇，點知果日除左阿SIr 同我個個都遲到，阿Sir 叫我去觀眾席坐低，佢出去等其他學生。
成個會堂無人，我傻更更坐係度望住個無人ge 舞台。突然有個長髮女仔 (頭髮長到腰)，由舞台左至右Keep 住一個「站立」姿勢咁飄過，佢著住掂地水桶褲 (定長裙？)，我睇唔到佢有無腳掂地。
之後阿Sir 等齊人，叫埋我去後台睇野，我當時驚到啞左，剩係識點頭同跟大隊行。行到後台又見到頭先個女仔迎面飄過來，我驚到企左係度。點知佢飄飄下又行返路，我即刻行開遠離佢。
過一排街上又見到班人咁樣飄，先知道有「暴走鞋」呢樣野

處境調換槍好賤格
贏緊都一夜破產

有無玩玩下爆旋陀螺 d 膠溶落隻鑊

我諗起老翻玩具同埋人哋嘅玩具自己邊有錢買正版，就算買都唔願岀咁多錢

屌呢個真係經典
又勁撚好玩
當年番學一小息就同人battle

召喚王真係好好玩

隻數碼暴龍真係我呢世人唯一一隻爆唔到機既Game
因為餅帶去到咁上下就會無左個save

用火花圈+特長鏈好爽

依家仲有得玩

真係神奇過神奇水馬騮

細個睇完 先醒覺原來絕招係可以一開始出收人皮 唔洗到就輸果時先出

書展清貨好似5-10蚊本
細個成日去掃

木棉樹好好睇

四驅車 其實唔知玩咩
但你會想整勁架車
透明車身 龍頭鳳尾 係咁換摩打

神奇水馬騮

你topic係咪想講90年代

唔好偷睇我啦⋯⋯好舒服啊！

你捉錯㩒掣timing

細個成日同阿哥玩

果陣最鐘意著住去超紙市場推住架車再轆
直頭覺得自己變撚左做變形金剛

以前d game同以家d game真係冇得比，以前係就係畫面冇咁靚，但係遊戲性真係唔會比以家既game差。

蒙面超人個隻正義系譜，有得俾你變身同唔變身

炸彈人嘉年華（好似係咁上下名），入面有幾款game玩

GTA個期岩岩出黎既開放式世界會覺得好新鮮，以家唔會有太大突破

連online game以前都係行月費制，個個都係俾咁多錢，想要勁就擺多d時間入去玩，邊到似以家想勁就擺錢，係就係香港人冇時間，但輸俾個擺好多時間落去既人同輸俾個擺好多錢落去既人，心態上係抵同埋唔抵囉

竟然無人講超人戰機
帝拿3色合體戰機佳亞變貨櫃戰機
仲有微星小超人 古迦 以前d戰隊超人拉打玩具真係好型

手機有冇得玩

我中意用戰鬥暴龍獸 招超必擋唔到
btw d 仆街地形成日搞到跌落去扣血

收埋兩隻先打到佢地仆街

咁多水印做乜
好明顯你唔識整

鹹蛋超人大富翁
泡泡龍大作戰
有無人玩過

有無人玩過

細個最鍾意玩爆旋陀螺
正

點解冇手機遊戲用洛克人果種9宮格玩法好正

點解咁樣衰我當年會玩得落

未玩過 想知道最盡可以睇到D乜?

兩點

記得仲有本叫雪糕新地

驅王先係最勁

尾二嗰兩架戰機係咩卡通？
以前屋企都有一架
試過當紙飛機掟，掟到我妹爆缸

咩黎😂😂😂

超人迪加

刷𨥈錄

白羚羊裡面d 故仔好好睇，記得有個故仔隻狗叫豆腐。

可以合體分體既三隻色係帝拿
最後個架 黃加黑先係迪加
淨講戰機 帝拿個系列真係J出血

有冇人玩過一個係, 木製ge, 方形, 好似箱咁, 大概35cm x 35cm 大小
x-y柚操去個板既扭動, 控制粒珠行迷官, 但中途好多窿窿, 要控制粒珠避開D 窿窿唔好跌落去

我記得最後一關玩超過30次都最多行到一半，突然有一次好似爆seed 咁反應超快過到關，但之後再玩又過唔到了

係童話呀

爆臭王，真係好撚臭

我想知一樣野

我細個睇記得佢有一集試過用「華光大爆炸」

但係我搵勻都見唔到有呢招，係咪我時空錯亂左

以前正版寵物小精靈有一盒盒既零食,
每盒入面有隻呢隻size細細粒公仔,
我小學會同同學喺張枱每人推一下推對方落枱就拎埋對方嗰隻
好刺激好撚正記得嗰陣最神係立方獸, 勁穩陣

我小學玩到 背金手指條key黎做學校account password
好似開頭係G02

舉旗d假動作勁閪 成日比佢fake左

我...

呢d公仔多到塞滿左成兩個工具箱
不過掉哂lu

係呀係呀
依個好玩

Crush Allright! Crush on Hippy! 一千倍動能
點解要crush on hippy?

永遠打唔爆
唔明有咩好玩

係咪小食部果啲，五蚊盒有糖有貼紙有公仔，不過應該係老翻，但我細個都儲左成箱

仲要一年唔夠就執柒左

我記得我人生中係過唔到最尾嗰關

四驅郎細個有睇，但到四驅兄弟我先買四驅車。

Game同玩具係咩有d唔同
BTW 果時真係玩得好開心

雖然當年我冇玩，亦無睇套野, 但唔可以否認，真係超HIT，
周街有人玩

竟然咁耐都冇人講尼奧寵物

初代星矢玩具, 個樣同依家聖衣神話冇得比, 分色差, D料都好差, 拗爛過一輝件聖衣但就係鐘意呢種原始感

撳到手抽筋

周圍好多細細粒嘅寵物小精靈賣

好好玩㗎呢個！出咗好多隻game

係呀小食部, 原來係老翻, 我仲以為正版
之後D玩具鋪有得任揀$10/3隻之類

Polly pocket

Sim Tower（唔知點解好治癒）

養魚

最經典當然係the sims

同埋過山車，睇啲人玩到嘔好好笑

清 呢幾相 比我返返小學3年班個陣 感動

聽講有木馬
不過學校電腦wfc

準90後 大家還好嗎 生活過成點

有冇app game版一路都想玩返

gameboy咩點解我記得好似係超任

如果時間可以去返1999年 你地話幾好

泡泡龍PC既

差唔多玩過晒，不過得coco快樂龍keep到，都差唔多成百幾本。

以前有個玩具鋪老闆，時不時會係公園仔砌條賽道俾我地班細佬仔玩，當然佢係想水我地買車，但真係多得佢先有賽道玩。

細我好鐘意玩佢game over會變fat fat好搞野

細個

可能佢都想比機會小朋友熱鬧下

不過依啲畫面，近依十幾年已經冇見過了。。。。

有冇人玩過 摩爾莊園 同有個網可以玩barbie換衫

ios好似有得玩

以前好鐘意訂係學校木棉樹，因為會送埋玩具，同埋有次寄信參加成語迷宮填字，回郵贏左粒糖勁開心!

好記得超人迪加仲有一架大架D紅色銀色既飛機

細個自己整 整得好樣衰 阿媽以為我整到瘀咗

劍神機(?)唔太記得個名 嗰陣紅咗一排又俾暴龍機蓋過

近十年係無見到成班細路係公園一齊玩玩具
個個都係對住個電話